有無圖解釋到後備嘅感受

樓主坐咗幾耐？

條女

變晒質